有冇人住低層 間屋好撚潮濕

？

抽濕機

三月香港有邊度唔潮濕

開足成日 都潮濕
我間屋不見天日格
冇陽光照入屋

冇計，高層向南賣得貴係有原因
買多部抽濕機擺房

你以為高層就唔濕?

閪屋

西斜呢個時候發揮佢既功用

住緊高層，覺得仲濕過依前低層，打開窗有白色霧氣

你個名

住高層濕過低層

你已經講左重點

連電腦都壞鳩埋